====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si le taux d ' accroissement mesure , pour chaque agglomération , l ' effort entrepris , ou à entreprendre , c ' est en valeur absolue que se mesurent les résultats .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

